唔該生日個個岀來道歉！如果唔係呢場運動會完

好on9，因為你一個生日，搞到咁，好多tg都停止運作！dllm，有啲承擔好冇？

屌你老母

一個生日搞撚到呢場運動收皮？值得咩

推！

推到生日個條友岀來！

推 Dllm

唔可以輸架 識佢既手足快啲叫佢道歉啦

係佢地係做錯左 係無尊重到義士
但係如果場運動因爲喱件事而分化
又或者無左老豆搵仔 國難五金
分化 割蓆喱樣嘢 好容易一個跟一個
咁香港人一路以黎喱4個幾月既心血都會白費
我地只會更加對唔住死去既手足

蛋糕po全部用不推文回覆啦 行動po沉緊啦

香港變到今日今時，多得呢d偽善既打卡黨

屌 起碼出黎道個歉先啦 好撚on9

我地唔可以對唔住死左既兄弟姊妹

事源係乜?

層壓式資助革命

一個蛋糕就完？

咩事？

都唔知係咪真係要光復香港

可以因為一個生日蛋糕場運動就完左

對家每次都派個人黎慶祝生日就玩晒

好多tg都停止運作！

咁又唔好咁衰......
話嗮人地生日

［生日事件］正式道歉文

老豆揾仔都停撚埋

大佬，太子站咁既場合慶祝生日？係咪應該睇場合

條女話唔係佢想慶
人地煮到埋黎
可以點？
mon post 狗肯定笑死
食咁撚柒多TG都唔割
一個港女既舉動就收皮

True

明明成篇都正正常常，加呢句野做乜鳩 其他人冇付出咩？

冇話值唔值得 陳同佳一粒精子夠搞死好多人 BTW 推翻行動po

係咪仲嫌而家仲未夠差

咁嚴重就咁就完?最開心係班狗如果可以咁就完佢地應該動用哂一切資源起個絲打底再禁錮到運動正式完為止啵

估唔到一場牽連甚廣多宗人命傷亡運動由起因到結局都係因為離唔開一個情字 俗d就衰咸濕

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

on9

1. 佢會唔會唔知佢個fd拎撚住個蛋糕?
2. 佢唔係想食除咗個口罩做咩?
3. 真係想道歉既直接開post講唔得?開個story 想點？連個正正式式既道歉都冇？
4. 成個post我陣係feel到「唔關我事」,「係我個fd問題」

有啲責任感同埋知太子站既意義既話，要做既係同「拎蛋糕個位天才」出黎正式同太子站既手足道歉，以正視聽。

我唔想再行返雨革舊路，我知大家都好攰，但唔代表可以唔尊重人，「太子站」唔係玩既地方。

完啦好嗎

笑撚死，仲係到講大話當人白痂，有咁既同路人我感到羞愧

原來成team都知我真撚冇野好講，講大話當食生菜

屌事主post已經足夠，麻煩pull走幾個，俾啲空間行動post

拉

佢on9一定，不過如果因為佢而停止抗爭，抗爭者都好on9

已經道左歉,拉

沉